好大雨

中環未落

屌呀
啲雲未到啫

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

夠鐘先好落

唔得，一早落先少人
到時得返小貓三四隻

胡志偉真係型爆

好黑

天譴

今日個遊行mola mola

皇天擊殺